【快必還押日誌 ～9/23/2020】

1. 今日家人探訪， #尋晚瞓咗九個鐘，加上朝早放風，曬太陽同做運動，非常精神！

2. 囚友幫佢剪咗個靚頭，(都係唔留長頭髪)佢話太平實，有啲娘唔夠型(佢梗係唔記得以前自己嗰個頭仲平仲實仲娘啦😂）

3. 一路探訪，一路有囚友同囚友嘅家屬同佢打招呼，互相鼓勵！據佢所知，荔枝角大約有1,500個囚友左右，大部份都係黃絲；

4. 轉告了網友問佢［自己獨囚有冇自言自語］；佢話平日自己係屋企都會自言自語啦，聰明嘅人先至會 #自言自語 㗎！

5. 佢話會寫書叫“ #文字獄" ，有做廣告界朋友請纓，幫佢設計本書嘅封面；

6. 佢一直掛住大家，提醒大家抗爭成本大，但 #切勿畏懼；

7. 睇咗蘋果，知道 #打壓記者 一事，大家要繼續關注！

8. 請已 #被欽點的記者，亦要繼續維護知情權，將收集到嘅資料盡量同其他被打壓嘅媒體分享；

9. 人人有手機，人人都係記者！佢一直都覺得 #網媒都係媒體，不應被忽視，亦鼓勵網媒要協作。

10. 密切留意快必嘅patreon，將會有廠廠靚聲演繹快必嘅 #文字獄在囚書扎！

之鋒最新消息（from FB)

Hello I am back.

I have leave the central police station. The court hearing scheduled at 30 September 2:30 pm.

現已離開中區警署，案件排期9月30日下午2時半在東區法院提堂。

．．．．．．．．．．．．．．．．．
✍️聯署要求送返十二名被捕港人：
💪小額支持我的獨家分析及文章：
╭───────────────────╮
╞#存亡號召 #絕處逢生
╞🌐
╞📷
╞📧joshua@joshuawongcf.com
╰───────────────────╯